連登第一屆山竹衛星圖亂畫比賽

是咁的頭先同女朋友WhatsApp既時候，佢同佢個fd話山竹個衛星圖好似一個女仔樣 心諗邊忽似，睇多兩睇又真係幾次，就多多手用WhatsApp 去畫左兩畫

由於係亂玩，傷眼唔好介意
想睇大師們會點畫
請出招

乜撚呀

大師一定係行抽象派

原圖又唔 點畫

畀

唔記得講依張圖係原圖